[League of Legends][120] 7SM!!!!!!!

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

TSM

TSM WAC

好

皮已腐
請樓主好好反省

ok

Welcome to lulganda

WAWA

Kk

好呀！

tsm狗訓左

WADC

WAC

WAWAWA

輕鬆

was

個人覺得今屆TSM係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
SKT~~今年走了Bengi其實佢地實力削弱了好多~
野區無左Bengi的SKT已經無以前咁大殺傷力~
單單依賴一個FAKER係唔足夠~個人認為Bang同Peanut幫助不大~

G2~~今屆開始佢地係開得好好~但唔好忘記佢D對手係好平凡~
只有一隊對FNC叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯Zven Mithy等等都過了二十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~

FW ~太年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比TSM仲差~

EDG~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~暫時沒有冠軍相~

各位巴打一條心支持TSM今屆奪首個World Championship~~

作為一個TSM 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈TSM首名有咩分別。

令我地班TSM totally no mood to 捱夜睇 嗱,我又分析下 首先閃電狗,唔好玩啦 台狗野，2分穩陣

WE,,如果係SKT就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又2分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又2分

加上我地4大尖刀 Svenskeren Hauntzer Biofrost Bjergsen 加上關鍵王大清.. 根本場場大炒,,,,

6分就一定..係睇下做唔做到Perfect Game.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手TSM..is侮辱..哈

Ching ho ball

我愛返工

Chan Dicky has invited you to test "HKGRN"
HKGRN
By Chan Dicky for iOS.

View in TestFlight

App Description

香港高登全新手機閱讀應用程式上線啦 !

是咪想人回家

唔識DOWN

500蚊上門幫你裝

joe哥個app又幾順眼

屌好撚快就會一版廣告 好似係

點解我成日都執唔到槍

非洲人生
我跑三間屋得手槍
人地一落地拎s12k追住我黎屌

我跑左得支棍
有次同條友一齊落地 我咩都冇
佢汁左隻獲 追我8條街

PUBG-1

+

OMEGALUL

泡茶國電視好好睇 唯一唔反

素媛 熔爐 好好睇

原來uzu連續4年lpl做老二

燒你燈籠

再燒

有冇人有買SWITCH

花狗死出黎

？？？

有冇人好撚想返工 又唔多怕辛苦
鋪頭叫我問下有冇傻鳩想做

最龍哥又挽呀

尋晚砌台妹砌到射血
無咁早蒲頭

當年今日

\CLG/ \CLG/ \CLG/

誰活著未靠感覺做人才可悲

滾

G CHI

反SKT聯軍第二次召集

咁對自己友好咩

你=TSM後援會會長

ＲＡＰＧＯＤ

\TSM/

賢仔反了

\CLG/

想玩ZELDA 仲想買多隻GAME 有冇介紹

食撚屎

捉到了

街霸

唔準咁

Splatoon 2

有街霸???

垃圾骨 無人玩

PBUG

漆彈

仲有10月26日出個隻Mario

今日有無ZVEN打
準備入隔離POST講NIELS勁過ZVEN

唔錯 而家買SWITCH+ZELDA 3000蚊有冇得找

有

我覺得難d

有冇人玩

你搵到人賣比你咪得

UZI又黎

挖掘機

點解我過隔離係咁講D大陸名都無人屌

皮城女警

大陸仔好屎＝＝

還是咱們國家隊

隻泡仔有冇Q中過--

下GROUP STAGE架喇?

睇到想訓

外卡想點呀 人地打贏我地中國香港

聽日呢個鐘數就係TSM死期!!

曹格戇鳩英

Chrissy

G2啪啪啪 G2啪啪啪

Upset‏ @S04Upset 14m14 minutes ago
Perkz will finaly get the crown for his lanekingdom #Worlds2017

個樣近一年殘得好快

贏左先打J ok?

G2証明自己

L
A
N
E
K I N G D O M

再一次G2-8

HO SIU

LET'S GO G2

WTF

咩話樹神

唉係YOU CAN'T WIN AGAINST A GOOD TEAM WITH DOG CHAMP呀

G2個陣都算垃圾之中既垃圾

LETS GO FNC

G2 LUL

FB

last game 1907FB got first blood but lost

奶SU~~~~~~~

MSI TRICK

G2打唔打得贏最強之盾三星

等多半個鐘就G

G2殺左2個已經証明左自己
輸贏已經唔重要

兩個綠盾好似幾勁下

完

corejj已經60幾cs

腎仔幾時同我組雙gay下路

同B仔玩leonami都唔同你玩啦

曹格好嘔心

後日有得打廢D既隊
唔洗喊

G2勁呀

勁廢

SJOKZ定小熊好D

Crown 著套新衫好似電單車車手

小熊 夠大波

原來今日有屍狗賣笑

pray

this kind of girl how much 1 q

IN JP $1600到喇 飛田地新大撚把

好似
16000 20分鐘
20000 30分鐘

30秒幾錢

見你咁可憐可能會送多你1Q

返工都要我打丁

60秒

NA ZULUL

FNC FNC

試下唔好搞我大快活

隔離D金牌仔＝＝

隻垃圾AD 5千7DMG＝＝

d人真係唔撚識GA WO

個邊全部LCK FAN BOY 無咩好傾

第一場就打SKT

證明下自己嘛

屍狗又輸一場

慘呀

FNC FNC FNC

G持

M5M5

G持你輸

收LA TSM狗

LuL no flash new meta

我咁都TSM狗

cap定圖

其實好醒 全隻game 1lv兩個一齊打camp應該無一隻好過galio

我睇緊乜

we fiesta now

點解睇唔明

010 0CS ＝＝

蘇牙

5分鐘6lv係咩玩法

???? 點撚解6撚左架 痴線架?

小丑SOAZ

cls

佢係咪帶經驗RUNES

點解可以快過打lane

笑死

有返M5feel

6MIN 0 CS 022
SOAZ

我都諗緊 有無可能呀????

呢個打法精彩

levi無論點佢已經型晒

C
L
O
W
N
F I E S T A

呢場係玩緊咩

FN對家外卡?

好呀 蘇牙屎

宜家先見到lulu帶回血點燃

呢場好bloody

SOAZ 條ON9 PING撚哂隻夜曲係4鬼都唔走

隻AD剩係推線

上呀 兵長

LEVI今場真係型撚哂

無野喇

隻AD 成場淨係推搭

彩仔有冇頭暈身㷫

RR果陣已經燒到40度啦

炮俠光速屌塔

幫你貼喇

18MIN 21個頭

好撚精彩

大快活 啪啪啪

快D幫CHOI神CALL 白車啦

彩仔係咪暈左

呢隊咩隊黎

賓賓

呢D打法對D勁隊邊有用 D EU廢隊見到小小唔同就瀨哂屎咁

唔係越南仔咩

差唔多啦

蘇牙屎隔離有個TP都唔走
仲沖入去死

又想捉慢過龜

睇黎又會一堆唔帶閃既sup出黎遺害人間

me me me

機都冇得打

EU XD

食屎狗

ok...

FNC死垃圾

點睇LULU慢過隻龜唔帶閃都死少過對面

FNC

痴線 GAM

s1我隻janna已經玩緊回血虛弱

勁

屋企有沒白花油

有冇事呀彩仔

反而呢場最好睇

LULU 慢過隻龜係邊個CHING 講 成日唔記得

eu大奇跡日

今日仲有無EU小丑打

暴龍 但係佢main lulu

暴龍好似係

FNC啪啪啪FNC啪啪啪FNC啪啪啪

有NA小丑屍狗

屌你毛賊東都有

多數玩OP都話隻英廢
玩廢英都話隻英勁

冇,聽日有兔仔

想玩點撚heal support

試下唔好屈我 唔係我黎

大家姐出動

好似叫叉燒賢定唔知乜

妍

叉燒妍 1732日

lulu呢隻垃圾跟本不值一提

TSM一早預言GAM唔係垃圾

未聞花名 1732日
好掛住becca

試下咪JER住哂

花狗條仆街今日打比我又唔出聲

好好睇
終於有人唔跟meta玩

i call you ok?

你啞仔

好想上高登

花狗怕羞

係隔離PO見到大王

金牌仔

你咪金牌囉 柒頭

不如一齊狙佢

你搵RICO啦 唔關我事

屌 大王自稱白金架 你咪亂屈佢金牌

我無話唔係呀

對唔住

係faker呀...

屌 岩岩G2果場唔記得講NIELS>ZVEN
一陣講番蛇女唔買鞋先

台狗花又去緊屌台妹

西門驚到出細反甲

我睇左乜撚
細反甲

閪出反甲

救命呀

咁多人dive都殺唔到

SCOUT行完落去之後個兵數差點解可以大左咁多

我天選之人放左CORKI呀

閪

我有老鼠肥仔同janna

ha jo

淨乜野化

走A怪

爆擊安勁到

爽了

小安打法似電叻

電王瞓左勁D

邊撚個係chatroom打我愛黎明 笑死

我

笑點

5G

想G小夜夜果下flash係咩料

-速

山神同西門真係一年弱智過一年

CL係咪唔知騎士唔會冇 係咁用

曹格終於有得食人

台獨近了

大師名燈

收到wind強國人發爛乍開緊戰機準備收回灣灣

十三億人都出唔到十一個人出黎踢波
十三億人都出唔到五個人出黎打機

私家雞逆襲

起來起來起來

隔離ziv fans club黎

彩ching 你又柒左啦 家陣文明社會講打講殺 你估個個好似金仔侵侵 似足未進化人猿 習總就醒目啦 玩經濟戰 成班陸客十一就少左去台灣 搞到台灣搞飲食同零售怨聲載道 搞到有立委會叫政府做做事 今云蔡英文仲唔死

咩撚野潮文黎

本彩今日戰積如何?

有冇解任狗

fnc搞到佢差D暈低

冇

加我

好想食雞

冇人打槍

雞寶台有老鼠睇？

聽日打RANK升白金

唔敢

訓醒

有冇G打

AA-3

破左紀錄。。。
殺左兩個人

跟我買好過返工喇

但係文音自己都返工

返工搵CALL G 錢

文音差六合彩打唔爆only

AA-1

1

正職舖草皮
副職CALL G

文識買馬D錢=CALLG
返工D錢=睇醫生

打君勇AC 贏4輸4 報警

跟力威做到個人就死

部機唔知係咪中左毒 想洗機
但係D 咸片可以點BACKUP

唔叫

ｔｙｌｅｒ１ ｂｅｔｔｅｒ

認真力威幾撚堅架 係D高登仔成日笑佢姐

喂有冇電腦大佬教我

買過部啦 咁有錢

屌我講緊D咸片呀 買過部都要留返D咸片架

有冇諗過係D咸片搞到你中毒???

唔洗機你鍾意點留都得啦

外置HDD

劈

3DS同NS連唔連到

都話連到

咁劈

沖埋涼劈

我想打黑蝕龍隻角整刀

文音打唔打機啊

打G

打埋隻雪獅子先

++

Call g

我懷疑文識講CALLG係同花狗搞GAY既暗號

我夠懷疑你有成team人喇

唔洗懷疑
係真既

信就買小小

按左層樓買

發左達了

all in左

借埋財仔買

uc真係好鬼淫賤

問咗金仔借錢買

你老母最淫賤呀

望一望,馬會ac得返廿蚊

跟文識買就多幾個0啦

射左

3發了

夢幻島隻女鬼好正

怪獸你刀岩

金毛大隻佬我都岩喇

-DD EAT G

Call g better than eat g

-DD WAC

-dd

WA了

唔客氣喇 我話事先

好呀

又要一星期先有我英 想死

聽日就有喇

wa

C

7WAWA

wa c

會長wac

咁早起身做咩

返學

YOU HAVE NO 返學

話了

今日唔訓睇tsm

已經到咗一個公開話自己做雞既地步

呢個年代做雞好正常ga ja月狗

我都G啊...
但係...

但要走總要飛

成街都係G

去邊

一落街等車就落雨

去比人開槍掃射

真人PUBG

800個喎...
咁樣講出黎真係好咩

工作關係
可能真係做G呢

pubg++

KM係咪去打世界賽

tsm

tsm wac

TSM一齊話

waa

幫會長話

幫TSM話

咪姐係幫7ss

tsm wacc

你有找幸福的自由

生日正日飛 有得up business

106

今日TSM會長又要帶領大家打氣

好眼訓地做狗

食左G

食緊g

又屌花狗

點解百萬叫丁丁

個樣似丁丁大冒險囉

BAND-MAID賣飛啦

衛蘭世界第一

薯片準備薯片準備

買左塊和牛等睇我地tsm

ststmsmsmtsmtmst

那夠膽問一聲可否

否

不了

tsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmttsmtsmtstmstsmstmsmt

tsm વિશ્વ પ્રથમ

有無大師教我煮

月狗識唔識煮

生食

Yes

識D野

狗生食架咩

條撚準備

tsm संसार पहिलो

唱廿次alone 就去

有冇人今晚pubg

TSM8強瘋狂慶祝區

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

有無人代我返工

聽日放假

我大佬彩神

你上面果個

輸撚死你呀

按左

hka唔知幾多強慶祝區

我想要女

決賽等緊

耐沙冷哈之啊啦

山本彩女人黎🤦🏻‍♂️

食飯對面果幾條女講大肚同生仔
我=

根叔之鬼

根叔溝左個波板人

世上真心鍾意返工嘅人，應該同稀有動物一樣罕見。據2013年Gallup一項包括143個國家嘅全球調查報告指，有63%扮工友表示，感到係工作上缺乏動力；僅得13%稱自己好投入工作。

連環放假嘅呢個星期，相信實際動力會更低。

事實上，返工嘅動力主要來自份人工，如果份糧唔夠厚，面對以下求職網站Monster Canada總經理Angela Payne歸納的5大負面原因時，份工真係搵鬼做：

1.工作環境惡劣

當周圍都係專聊是非嘅三姑六婆，個個做嘢「A字膊」唔多覺；仲有加薪無你份，但OT一定預埋你時，無咩可能會對份工有期望，無期望哪來動力。

2. 遇上蠻橫老細

呢種老細咩都要管，咩都要理，佢嘅話說彷如聖旨，合唔合理都要遵從。每日過住奴僕嘅生活，相信無咩人會投入工作囉。

3. 缺乏職場規劃

合約員工最易中，皆因唔知份工可以做幾耐，成日擔心第時續唔續到約。當認為自己係過客一名，點會去諗職場規劃。無打拼心，何來工作動力？

4. 覺得自己無say

係一啲決策或資金等問題上，無清楚嘅指示同界定，講明邊個先係話事人，甚至唔同部門「各自為政」，最慘係覺得自己無say咁，自然愈做愈無癮。

5. 唔清楚公司目標

做細嘅唔清楚公司價值同未來目標，就好似一隻盲頭烏蝿，唔知要點做先表現到自己，最終搞到愈做愈無動力。

所以亦難怪，世上愈來愈多人成為「扮工」一族了。

想返工

請我

Ryzen原罪

屌你家母打比我做乜

打比你都要俾你屌 惡到

淫call

想問hka幾時打

TSMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

STMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMTSTMSTMSTMSMTSMTMSTMSMT

DLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDL

DL要升天了

TSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSM

我狼

點解佢跳到

冇CHAIN到嘛唔係咩

會長 啪啪啪

TSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSM

MY WOLF

99

FREESM

BJ要開外掛了

會長

熱身姐 冇事ge

你老母我大TSM點會輸團戰?

PAUSE左佢睇睇PLAYBACK唔該
對面一定出古惑

拿陣間BJ招大打5件啦

打死人咩

最龍無事嘛

試水溫姐，一陣輕鬆反cup

岩岩睇cam先發現，svan瘦左咁撚多既

冇事ge 嚇我唔到

唔明點解放豬女曹格

支那都有TSM會員 一定會贏架

BAN撚埋D血鬼

沒啖好食

YES JG都比BJ食埋

台狗嗰邊燈都唔多盞

究竟要有幾大勇氣先舉到咁那大個牌

正苦CUT 動物園筆直沒計

影低舉牌果D
轉角拉去槍B

syndra驚血鬼呀嘛

康sir

原來係 金遁‧暫停過數之術

康蛇

BJ

酒桶碎了

TSM : 仲有康蛇頂撚住

DL企出黎未

法洛士咩裝黎

正常裝

點解要咁出

魔器SUP咪咁出最撚痛囉咁都要問

電叻

大家放心 網上銀行過數有delay regi大哥已經叫左it狗7ss去搞

舉五星旗都冇咁.......

康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇康蛇

TSM TSM

7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS7SS

笑死人電狗

7ss好野

睇到睡著

會長又發功

7SS可以嗎

係BJ手震定係GAY佬有寫撚眼
次次都無敵食大

3個水晶

DL企出來了

會長呢

DLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDLDL

電狗QQ

出左去送酒

電狗到底可以贏咩國家

支持TSM既全部俾狗屌
CLG世界第一

會長開心死

呢位手足一齊質7SS食屎

TSM贏輸都係狗

撐CLG

agger

Dl勁到

G持TSM呢D俾狗屌既隊都唔知咩心態
成班社會垃圾

岩牙

話緊你呀

bam

關我咩事

淨化完係咁A垃兒都係RJ
除左KOG其他英出呢套好似唔痛咁

HKA 幾時打

HKAHKA

小汎子同圖老鼠好似會好痛

會長射到變感冒童未

圖老鼠打坦都冇vayne咁勁

會長又贏一場

汎仲會唔會出鬼刀

哂860蚊買佢個效果

TSM 好似 N 年無試過世界賽第一場嬴....

掂樣做到7SS咁樣對自己愛隊做到勝不驕, 敗不餒既心態

羊刀先岩

唔計AP買黎做咩

我為我大CLG驕傲wo

禾G

究竟村上春樹拎文學獎先定TSM 拎世界冠軍先?

TSM狗冇

滿stack 兩箭觸發w

懷疑會長已經精神分裂

SOLOQ傻西先出

我對CLM一條心

CLM

EU彩呢

少左crit chance
多左ad 同 觸發w
Worth

TLG

Xiye 唔識玩球女要Ban 既

7LM

嗚哈哈哈嘻嘻嘻嘻

7SM

feel到gam應該4強

7sm

TPA轉世

EU廢撚過外卡十萬倍

EU is 粥

咩話40:0

EU LUL

本彩呢

Xiye
EU

: 我想打機呀

Na ei得tsm贏 冇個上進

EU廢D定HKA廢D

EU好波

緊係EU

彈彈彈係HKA 連FNCCC 都....

不如執柒左EU LCS佢啦

一陣有FNC打IMT

一睇就知HKA試水溫

IMT 差D 連KR 第一都打爆, 睇下FNC 點打先

1張比隊垃圾G2玩下咪算其他比外卡分左佢啦

下下睇少三隊真係好閪

岩牙岩牙

聽人講EU D中路好勁

電狗3兵營都輸

聽講好多EUFUCKER

勁個堆去左NA

你講咩啊EUFUCKER你敢嘴

聽邊個講

IMT 件3係咪炒RNG架???

蝴蝶兒擺對奶上檯

= =

=.=""

出去開POST
痴撚線台妹擺對波上枱

好明顯係床黎

蛋捲全裸上鏡
皮膚嫩白宛如初生嬰兒

我的眼睛

電叻的眼

sit撚住隻食屎狗

NA is 粥

好撚大乳呀

係咁漂冷汗
係咪就死

彩神跳樓未 EU又要輸

一早講左NA勁過EU好撚多

唔係 係就快香

040廢老幾時死

靚過蝴蝶兒幾十倍啦

好認真答你 唔好打咁多飛機

so牙屎d dmg低到

4839 soaz

淫娃樣

大眾韓妹樣

diu or not diu

not korean no diu

EU

ON9 FNC ON9 食屎狗

垃圾EU
認真REKKLES懶係CARRY 連大師兄一半都冇

wtf EU?

eu

咁撚樣完???????????

呢樣真 大清世界第一

喂你琴日打黎做乜鳩

佢搵唔到文識屌啊

EU會唔會一場都贏唔到架
NA輸個D係輸比韓仔喎
FNC

抵撚死啦食屎狗

本彩有咩感想

文識有咩感想

好耐無睇EU LA 估唔到屎撚到咁= =

邊到打俾你啊
我自己都唔知

自己一個開隻有金人GE 中路

聽講文識係SOAZ FANS

EU BOOM

返工無睇咩事

打teamfight閃入去死

點解依家唉豬食咁多data
一開就冇左50mb

GAM 世界第一meta
究竟收埋幾多招

想知賢仔搵到我幾時打俾佢未
又老屈

93382346唔係你?

爆人電話咁狗既你

打完黎唔肯認仲狗

點解我連回左2次

腎仔食屎啦！

你笑死左2次

爆人電話咁狗GE

你家母打黎播雜音呀

打比花狗叫佢ALL夜尿

+886

我點用香港個號碼打俾你啊

個電話係你名 照入你數

賢仔有點惡

放人電話上黎
唔講以為爭佢幾十萬

以後唔敢笑腎仔D KPOP G了

咁你咪繼續打比我囉

上次俾賢仔打唔夠?

屌你老母 個M記妹一野FING跌我杯野飲
凌空720跌左落地
但杯野又無倒瀉到
佢拎住我杯野飲一路繼續收錢找錢 拎左5分鐘
好緊張咁唔知換唔換過杯比我好

B仔(唔敢出聲)

叫佢換一杯囉 話唔換我會打鳩佢

唔係 我D野食都未到
佢拎10分鐘都得

惡到

有冇人幫我google下
機場去 銅鑼灣坐咩鳩巴士
屌你老師狗巴app ios11.2 係咁彈

有冇心教我超ram

入bios超嘛

唔開狗巴app google 咪得囉

腎狗好狗

搵到thx

賢狗好惡。。。

買錯左清熱酷最難飲果隻味

抵撚死

送晒比你飲

fake yin

諗起上次行街見到賢仔打人

you 7sm

唔驚比人打?

大陸郁D就叫

殺FAKER喎 俾你都叫

比賢仔打到叫

skt要豬了嗎?

屌你老母huni

留名睇SKT反CUP

SKT SKT

鬥獸棋
EDG>SKT>C9>AHQ>EDG

黑人打兩下PASSIVE已經CD好招E=.=

HUNI同花生死傻仔
直出大甲贏左啦

無人出反甲

出好戰托柒咩

skt

屌你老母咩

我10分鐘之前同花狗講左會咁

CL塊面黑到

支那隊番屋企訓啦柒頭

你唔係中國人?

支那狗打飛機射唔出

老老柒柒 我覺得上年RNG打CLG輸左柒D

一出黎笑skt就反杯 on9

你幾時過隔離PO咬辣椒

你不是中國人嗎?操 傻B 滾

SKT幾時先肯收皮 屌你老母

唔啦 係銀牌三四年比班同類咬唔夠咩

睇返rekkles又幾好笑

等tsm4強收佢皮

見到D SKT FAN BOY 想嘔

有冇人打g

LOL

點撚樣超條RAM上2933

wac time!

tsm狗冇呀

wac again!

tsm狗

wac

5la

6la

電腦大爆炸

CLG

滾啦

我對CLG不離不棄

有冇人玩場PUBG,試機

MK仔涉揮刀挾持阿伯飲可樂 見警即棄刀逃逸

你連革命都不如呀TSM狗

好hurt

好撚有魔性

咁又係過份左既..

屋企終於得返自己一個
有D空虛

我黎啦

KM INCH到

GOALLLLLLLLLL

又eat

死十幾舖食一次唔過份丫

又自私玩

Mr. Wac

屌你老母點解變左超級系
仲有甜景..........

景甜

Dr. Wac

Mrs. Wac

waawwawa

Dr.TSM

Dr.hell

話事太平紳士

廢青太平紳士

係

話事會會長

話事政協

話事國家主席

話事蛋捲

話事外星人

重覆左呀老世

sor9

話事軍軍團長

WAWAW

話士兵

話事集團

1 秒前

不久前

餓了

青BB巧屎

話

MMSTMTMTSM%%SMTMSTMSMTSMTSMTM!!#T!#MTMSDTMSTMSMTSSMTSMORMGROTMOMTSM

TSM今日打國人

屌你老母

話事

訓未

諗下好了

力了

吃了

++未

吃雞了

吃了蛋捲

琴日買左盒蛋捲
吃左一啖難食到想嘔
結果dum左

CHING HO BALL

呢隻好食

捲捲小寶貝小於三

又可以返工

好想轉工

They used to shout my name
Now they whisper it

但係準時放工真係萬中無一

日日早10分鐘換3
早幾分鐘落去DO手指

有冇咁勁牙

見到隔離條友玩coc得兩千分 笑唔笑佢好

有無咁渣

有 我d同學全部89點先走得

我唔轉工既其中一個原因

準時收工真係好緊要 一分鐘都唔好蝕比公司

大大聲指住佢黎笑

日日返10點
收5點= =

張新八達通

請唔請掃地

好想幫KM含

打卡 出去食早餐 食煙 做半粒鍾野 等放lunch 食煙 等收工

🚬

KM請我未

咁都只係兩日一鮑煙
我想搵份工可以一日一鮑
想早d死

我都想搵份工一日叫一隻雞

唔計辛苦/離地
地盤是咪最撚岩你 執釘都千鳩幾day起
一日一隻要打電話book 個d都有錢找
好似係

力狗想返工都冇得返呀

屌外星人咁貴 不了

腎仔代我返

地盤辛苦呀CHING = =
一日一K 最少都要3蚊個月

地盤JENG

唔辛苦邊有靚鮑食

你岩

有父幹有靚鮑食

鬼島變淫島 性愛假期主打30分鐘戰16女最低消費599美元

唔洗好貴

好似見到千雪

好似見到根叔

真人靚好多

真係柒好多

唔好jer住哂喎

2

2 秒前

剛剛

渣GA

痴撚線台妹擺對奶上台

PUBG

好想開台玩pbug

開

開唔到 佢show 唔到隻game

我要愛情不需要登對不需得你允許

系統管理員

冇use

較視窗再CAPTURE 完

得既話我一早整好啦

咁直接cap個mon呢==

唔好踢爆佢啦=.=

7001

8001

都係show後面

Cap window/ screen都係show 後面
Cap game 黑

layer呢

乜春 果日問你又唔講

1,2,3呢D

死台狗講中文

456呢D

唔想開OBS
D人開台咪有D donation,logo
果D咪放起上層
game下層

123木頭人